阻我打波

圖？

多圖

你唔是電死咗麼

一粒

個ac邊個用緊？

人

示意圖，請自行key中上港女樣上去

咁你咪打佢對波